就黎手持一盒口罩就有西屌

搵極都無，DLLM

其實大把貨
睇你食唔食炒啫
我琴日睇旺角仲有大把200幾蚊
我就唔撚買啦

200幾仲要係垃圾，

有冇西，可以俾個你

臭唔臭架先？

你話西定口罩？我得口罩諗住換個西屌下，個口罩全新無味